《香港01》證實有記者被澳門當局拒絕入境

《香港01》新聞部證實，一名記者早上前往澳門採訪，在碼頭被澳門當局拒絕入境，隨即乘船返港，公司對此極表關注，會向澳門有關當局查詢及了解事件。

《香港01》又指，另有多名記者已入境採訪。

01: 喂！自己友都ban?

做戲啫
想維穩話香港好
香港咪又係唔俾台灣民運人士入

黨媒黎架喎。。

封關閘，碼頭啦，再宵禁